熱狗鄭松泰：點解香港搞成咁?

gchi , 黃絲積極配合政府抗疫捉手足，we connect

李運強被熱狗
慘過坐監

如果黃絲支持李運強佢就唔洗咁慘

多得你囉

食美心食壞腦

冇人care呢條友 唔好po thx